有冇人過左20歲都仲未生過水豆

我24仲未生..好驚遲d會生

我 會點？

越遲生 遲大獲

一定會架？

生過水痘老左會生蛇wor

其實係咪有人一世都唔生

我都未生 好驚一生就好嚴重

有

22未生

我22，都無生過
乜唔係打左針就可以成世唔生架咩

same 24

好似有人傳染都會？

唔撚知但好驚人生會傳染埋我
我都打左針

我都未生 諗住打針

80歲都未生

22 未生 三四年前補咗針